香港武林逸事

——————————————————————————

高中果陣，個班主任無端白事帶左4個人郁我，對我用左wwe摔角技，降龍18掌同大鵬展翅，擒拿手，獅哮功，之後笑眯眯好滿意咁。

有一次，去完集會，想出禮堂果陣，俾一個高佬響背後推我，我做吓意思推番佢轉頭，之後佢響背後一個勾拳打落我右邊面度 。

——————————————————————————